今日倒數冇街出既你入一入黎

祝你地下個sem過3爆4
grad左既搵到好工

無得計gdp

多謝

圍爐倒數

我正係想溝到女

已經同sp出咗去尖沙咀倒數等煙花。。。

大家咁話

年年都自己過

可以

thanks

龍囝

我想出pool